冇人出街 我喺高速公路跳舞都仲得

男子於吐露港公路被撞斃
傳死者有精神病紀錄

應該唔係我

膠post